台灣政治系教授明居正對港局勢緊急預警

廣東話

台灣國語

推啊
大家要聽啊
佢個智庫團體推斷好多嘢都中啊

自推

冇分析冇消息，同我開po 9up有咩分別？

明居正成條team好準
最近都成日聽佢

推 有無人可以翻譯英文

中國國民黨黨員

難聽少少講句，你聽左都唔知真定假既野，聽黎有咩用？
佢估中既野，有幾多真係估幾多真係中？
各位，呢啲當娛樂聽下睇下就算，唔洗太上心
再講制度入邊既人諗法同制度外既係好唔同
唔洗過份擔心

應該話仲衰過連登仔9up

共匪最叻用完即棄，曾蔭權，肥龍，郭氏兄弟一樣落鑊

佢係藍統無錯
但只係聽佢推斷姐
又唔係跟佢講嘅嘢黎做
正如聽劉世良一樣
唔一定跟死嘅

梁振英仲未

坐埋一邊剪報紙

成為左蘋果日報頭號fans

sorry小妹借位跪求推！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

晨早一推

得閒再推

再推 不可不防

再推
智庫大數據演算法推論不可不防

咁唔反共了，支持中央

有病？從此香港人係歷史書被污名化並消失
對得住自己同後代？

宜家共產黨要殺人滅口，又唔係我地，佢同呢d咁既人為伍關人咩事

我地香港人一定係與恥為伍

推

片無左，無埋右

條片睇唔到了

唔可以lihkg入面play 要彈返出去youtube apps

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉 #要抗爭 撳錢就得

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

thanks ，睇左，睇埋右。希望成真啦，第一個被支共暗殺 ge 女特首，你都咪話唔光榮。為国捐軀
記者問林太幾時死，可能好快鳥。不過支共成日只打咀炮，對佢地做野唔抱太大期望

老董未死，689暫時擺埋一邊。
777係有可能被中共借頭一用，對鎮壓前鋪排抹抗爭者黑恐怖主意有絕對幫助，而死法多數係燒死，因為已經有實事插贓抗爭者掟汽油彈，而燒死夠慘烈夠恐怖，一個政要慘死同一班黑警慘死係唔唔同，各國政府禮節上都要表態致意，咁變咗不能暴力鎮壓大搜捕講咁多，777嘅血簡直係中共坦克車嘅潤滑劑。

for example?

自己去睇陳凝觀個節目由今年五月開始睇

哇哇哇哇哇好毒辣啊共產黨

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

依條都好

聽下咪算, 預咗攬炒

佢條team真係有d料到
自己睇

叫林鄭辭職自保
中共應該唔肯畀佢辭

老老實實，共產黨上到位都係靠暗殺依招
可以睇番歷史，國共內戰果時，本身國民黨本身同美國果邊傾掂數，有資金借比國民黨，共產黨就暗殺左幾個共產黨內部高層，嫁妝比國民黨，破壞左國民黨嘅資金流入，共產黨先上到位
所以我話呢，依條片其實係救咗淋病佢地嘅命

佢應該好早遞過信
不過中共挾持著佢
無用

我都覺
明居正依條片無論實唔實現都好
都係幫我地擋左嘢

我有上過他的課 他的預測真的有參考價值
(這次顯然他錄的比較急，不然通常他會把邏輯分析的更清楚些)
港澳辦定性「恐怖主義」,犧牲特首的確能達到條件。

印象中有人民幣破七、金價升高、以及他6月11日便說香港即將開始茉莉花革命
他的預測並非神秘陰謀論搏版面，而是會說明一定的推測理由，所以大家可自行判斷。
就當多了解中共語言也無差。
(另外，他一直主張習近平不願威力鎮壓)
我在學有聽過他的課，大體是有學養的教授不是郭文貴之流。
另，有人說他國民黨，但他亦接受蔡政府諮詢，且國民黨本來就應該反共才對。

睇佢7月有條片，話向大陸人宣傳會畀到中共好大壓力，其實係好啱。
77和理優遊行主題之一係向大陸人宣傳，當時就有極多post反對，依家睇返，相信好多都係5毛要帶風向。

然後睇下啱啱機場嘅事，無錯"阻人飛"係影響經濟，影響政府收入，但政府咁多儲備，其實都係唔會有好大影響，佢仲大條道理鎮亂。
反而"和你飛"將訊息傳去大陸人，輸出革命對中共威脅係更大。

另一件5毛重點帶風向嘅係將運動暴力化，貶損和理非，標籤左膠，同時鼓吹暴力。要強調勇武唔係暴力，好似機場入口，一條友企係示威者同黑驚中間嘅黑領呔黑西裝大叔(好似性陳)，係極其勇武，又同時係和理非。

明sir係同燒山打對台
佢講得出唔中都近架啦

所以提佢要公開講
不過而家林鄭一定唔會辭

當年盧旺達屠殺導火線係總統專機被擊落，屈落圖西族人到，然後屠殺開始

死一個垃圾777，換中共全面統治香港，唱衰港人，唔值